何君堯出賣元朗白衣盟友，標籤暴徒予以譴責

要求警方嚴正執法拘捕白衣暴徒

咁無義氣，應該要廣傳元鄉兄弟姊妹